招巴絲六月grad trip歐遊撚

小弟plan緊6月grad trip歐遊
有無巴絲有興趣一齊長遊又好或者係果邊短遊幾日都好
行程未plan實 可以商量 純粹為遊歷下開下眼界

有意者留tg

tg customgenius

自推

算啦好嗎，六月去而加都未plan

未plan有咩問題 過多幾日plan都仲得 咁遲plan會死？會去唔成？會俾人打劫？可能你無錢既咪要早少少plan囉

比人話一句即刻起晒鋼

想像到同你去旅行有幾辛苦

如果我做錯野俾佢話我都心甘情願 佢俾埋啲無討論空間既批評有咩意思 又唔係建議 又睇唔出佢理據係邊

6月頭喺希臘就到可以一齊玩
遲都唔係好遲既 我5月中出發都係4月中先買機票 買嗰陣淨係決定左起點終點 之後先慢慢砌

我都係6月去

不了，怕怕

起鋼，不了

人地講一句就咁既反應
你都係自己去啦
無謂到時大家意見不合面左左
去到一肚氣

去一次預幾錢

駁唔到
一睇就知難頂

可能你冇錢咪早少少plan囉
串過碼撚 樓豬grad trip去旅行自己比錢？

本身有啲興趣
不過起哂鋼 怕了

唔難頂都唔會上網揾人去啦

痴撚線

一黎就想話人冇錢 點頂

Grad trip 6月6 係巴黎

好窮 不了

冇錢 不了